巴菲特：波克夏買入了亞馬遜股票

巴菲特透露，波克夏公司已經買了亞馬遜股票。（資料照，法新社）

〔財經頻道／綜合報導〕「股神」巴菲特（Warren Buffett ）去年在波克夏（Berkshire Hathaway）股東大會上承認，當年沒有投資亞馬遜是個錯誤，但巴菲特近日接受媒體專訪，透露波克夏公司已經買入了亞馬遜股票。

《CNBC》3日報導，巴菲特在今年的波克夏股東大會前夕接受專訪，他透露，波克夏辦公室裡管理資金的1名同事，已經買入了一些亞馬遜股票，這將在13F文件中顯示。

報導認為，巴菲特指的同事，可能是Todd Combs或Ted Weschler，他們2人各自為波克夏管理價值逾130億美元的股票投資組合。

2019年的波克夏年度股東會將在4日登場，預計會有超過3萬名股東到內布拉斯加州奧瑪哈（Omaha）參與。

潮退時可以去amazon買底褲

已經唔係佢既時代

廢老買埋啲垃圾amzn aapl都唔識買tsla

千九蚊先買

好過咁多cash放係度拓喇, 佢又唔會派息.

佢以前唔係話要等到極平先會買？人棄我取？
點解而家野野都升到咁上下熱門股先買？

你個cap 去到幾10t果時其實好難咁做

巴郡就巴郡啦 波克夏

格蛇又贏

人地話買入可能係年頭嘅事

$1400開始吸而家都執唔少

唔會做差既決定
但最好既決定唔到佢

笑巴老果D人通常下場都

死廢老 依加係格爾時代喎

笑4,價值投資買amzn

咁都叫笑

4你老味

跟 十年後一萬一股

典？

可以睇下出面格爾，幣少之流

等佢公佈多啲詳情先
Size同deal structure係點

巴佬話買amzn 既肯定係價值投資者

70，80，90，00年代經濟起飛，你只要長線投資有良好產品既公司，你點都會跑贏大市，但現在根本所有好股都俾人開發左，甚至過度開發左，咩煤氣，維他奶，amazon,全部都過度高估..... 股神都搵唔到既去投資，結果跟大隊買apple,
Amazon , Heinz ....good luck to 巴君股東

佢近年先學人屎忽痕買蘋果就知佢已經過時
十年前買蘋果我當仲當你股神